聽日第一次坐飛機好緊張

聽朝早機坐因航去台北
D人話飛機餐好好食
又話因航空姐好正
係咪真

咁撚蠢咪撚去旅行啦

係，記得摸空姐屁股 ，但唔可以超過3次

同空姐講要杯dry martini

Lm 學嘢

仲有可以免費揸一次波 唔好浪費

上次搭國泰冇

上機要記得除鞋

記得企係自己個位到 等叫名先好坐低

記得食杯麵，食過返唔到轉頭

同jack 打招呼
副機師captain Cool都要

降落記得第一時間拍掌 唔係好無禮貌